點樣腳趾尾拉西

試過用尾個三隻腳指BAN埋去,
但完全射唔起粒波

首先你要有女

球感好重要
右腳來講，撐起哂啲腳指，好似篤波咁，由腳指公，做第一個接觸點，然後成隻腳向左，腳指公到腳指尾，好似抹窗咁，抹落個波到。
我認為係咁，好小用到，因為好難就力

我試過, 但係完全射唔起粒波,
射出黎的波只係係地下轉走

有冇鎖實隻腳？

唔用腳指公就得

如果用開右腳
新手可以試下叫個frd企右邊橫傳俾你
直接射腳趾尾拉西
咁樣應該易出d
同容易d感覺點出

學識用腳面傳波先

要一乾三濕

上youtube睇基拉斯馬

基拉斯馬

食多喲綠豆

哥利斯馬下話

我自己用開腳面外則少少 射個波偏左少少 但腳力要夠 因為同就咁硬ban 會食得冇咁應個波

打多d 乒乓波